[外交色情門] 趙立堅關注同志色情Twitter賬號 被嘲品格底下

中國外交部發言人趙立堅早前繼被點名散播假新聞後，再惹爭議，有外國YouTuber發現趙立堅的Twitter賬戶關注一個同性戀色情賬號，趙立堅已非首次被發現喜好色情賬號，過去亦曾關注日本AV女優蒼井空，又試過在情色女星的帖文下回應露骨留言。